老人院源頭係邊

正常依家都唔俾探訪 你又入唔到去
半個月前已經叫D老人家又唔俾出黎 除非d廢老偷走嫁姐
唔通隻病識得變出嚟

有冇人做老院知道點解

咪話咗係啲員工

職員唔是住老人院

保健員有好多都係有口音既阿嬸

真係好慘，好擔心班老人家

陪診員跑幾間安老院
平時唔洗買餸唔洗食？
稻香群組的鄉音阿姐好多e d人

好多要去醫院複診 抵抗力差更容易瀨野